致敬！美少女犧牲自己 自願感染肺炎做疫苗試驗

聖地牙哥的辛普金斯願意成為新冠人體試驗的一員。

美女？

新冠肺炎疫情遲未消退，疫苗研發刻不容緩，紐約公益團體1 Day Sooner發起新冠病毒的「人體挑戰測試」（human challenge trial，HCT）在網路上招募自願者，希望透過自願感染者的參與，加快疫苗研發的進程。全美有3000位青年自願參加，包括來自聖地牙哥的100位勇敢的年輕人。

聖地牙哥的青年女子辛普金斯（April Simpkins）參加了HCT。現年29歲的她說，自己還年輕，也看不到什麼太大風險，而且疫情散布這麼快，大家當然要想辦法盡快研發出疫苗。

美國少女
美女老師 美國女老師

美🇺🇸少女，你有咩問題？

啱。
就好似d新聞成日港女港女咁，條女性格未必港女

大把人中左病毒..唔直接搵病人? 要一個健康既人咁高風險染病...

洛杉磯時報報導，在美國募集HCT自願者的1 Day Sooner表示，他們主要是找年輕人，因為他們的死亡率低於年長者。不過HCT的風險是，自願者原本都沒有感染新冠病毒，必須「人為感染」後才能察覺疫苗是否有用。不過相較於傳統方式，HCT確實較快。

不過，人為染病這點，還是讓某些醫師不太舒服。聖地牙哥加大的臨床與轉化研究所所長菲爾史坦（Gary Firestein）說，除了死亡的疑慮外，還有新冠肺炎可能帶來的慢性病，比如呼吸道疾病。

菲爾史坦說，對自願者來說，這些後遺症都比實驗成果來得更切身。聖地牙哥加大的另一名教授則說，HCT對自願者沒有任何好處，單純就是「利他」的極大化。

雖然同為醫界人士，但聖地牙哥加大博士後研究生畢希（Bryan Bishe）則不這麼想，他自願參加HCT的實驗。37歲的他認為，自願感染確實有風險，他也不會天真的認為沒有風險，但這是評估過的風險，而且大家都需要疫苗。

RESPECT

疫苗係防止你中病毒

咁都唔叫靚女？師兄食開咩咁把炮

鬼妹黎講算唔錯！

疫苗唔係令你中病毒咩

疫苗係預防中病毒

犧牲

鼻高眼大
屌打九成港女

現年29歲的她說，自己還年輕
keep得幾好

疫苗係比啲廢啲嘅病毒比人身體產生抗體
下次有真武肺病毒 都有免疫力抵抗
某程度都真係令你中病毒 不過隻病毒係弱化版

疫苗d毒唔會繁殖，只係比免疫系統訓練下

咁都叫中病毒？

美女既犧牲唔會白費

用左疫苗咪喂佢食武肺
唔係點知work 唔work

條女真係分分鐘有生命危險

TLOU嘅ellie真人版

rip